有冇人急到銀包？（突發）

頭先有個傻仔搭a22入機場跌咗個銀包 有冇人執到？有個車路士logo 入面有百幾蚊 身份證 銀行卡 八達通 我淨係想要返張身份證

傻仔

推

蠢人 推

Push

蠢
推

push

傻仔
快D搵返啦

執到對對連登名先好比返人

有冇人執到

[url]hi[/url]